Games Effect 算唔算香港 Youtube 界清泉

D中二病系列

John fake

因為做game news搵唔到錢就放棄

改左初心 但係又唔散band

覺得佢地一直都會咁上下 唔會發展到d咩

以前反而game news集集都有聽 鐘意聽佢地評game

唔夠靚仔 可惜

偶有佳作，會吸引到外國人

轉左型就冇再睇

係由初初一集短短地講下啲game
到後尾一集成個鐘吹水講下啲game既新聞
同埋其它消息都好好睇
冇時間打機都知左好多關於唔同遊戲既事
宜家真係不了

Games Effect個團隊唔同人個character都出
有佢自己特色 所以聽佢地吹水會好聽

No. 啲effecr 好小學雞，仲係五六年前d level

有期D片精而簡幾好睇，去到後期吹成個鐘水就不了 ，而家D片新方向幾好

巴打你個名有無興趣轉紅色